(關於機場)所有手足入一入

請記住核彈都唔割
勇武死守被捕係犧牲而唔係送頭
和理非只想靜坐係信念唔係左膠

人無完人，每個人都會做錯，更何況係一大班人？
812大家被fake news誤導，係有屌但無人割
813打錯人，唔打都打咗，希望大家都係屌完但唔割
呢一刻最重要嘅係點樣繼續打場仗
對家會包裝 我哋都要識包裝
今日捉到公安，白色恐怖，狗衝入機場同拔真槍
仲要由612開始
6個手足捨身取義
200萬人上街
到721元朗事件
對居民使用摧淚彈
811一個女仔被狗射盲 葵芳地鐵站放摧淚彈 太古站近距離headshot加扶手電梯推人再濫用武力
幾百手足被捕同被政治檢控
懷疑中共公安混入執法部門
未能盡錄
完全可以合理化手足受到驚嚇先會未fact check就打人，仲可以推返個責任俾狗同政府

聽日814機場麻煩文宣組做下宣傳圖，手足們(無分和理非同勇武)我哋一齊同記者朋友救護朋友道歉
我哋叻過狗嘅地方係我哋做錯係會道歉

之後要再打人捉狗嘅可以
但一完要FACT CHECK
但一完要FACT CHECK
但一完要FACT CHECK
CHECK到係狗 勇武少少咪私了 和平非暴力咪搵個狗牌(香港幫狗隻打晶片會有隻狗個名同主人電話號碼)戴下再綁大堂示眾 話俾全世界知香港政府同狗要用卧底(連登仔model answer:why not both?)

如果係蟲仲可以話俾全世界(尤其美國)知中共已經插手香港示威，到時會點大家都知道啦

兄弟爬山 各自努力，唔係要大家用自己嘅標準去逼其他人行自己條路，鄧小平都有講不論白貓黑貓 捉到老鼠就係好貓，大家唔好再犯同樣錯誤，當俾阿寶抖下好嘛
最後希望大家早日到獅子山山頂

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

推

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

我知我寫得唔算好 但希望大家幫手推上去 至少少一個3毛post

Push

各有各做
點都唔會割

中間酒紅色既字好難睇🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

平時都做CD-ROM 下次會改
酒紅色都係講大家呢兩個月所見所聞 大家應該唔會忘記